## Features

- pathfinding
	- autonomní rakety
- plynulý pohyb na frontendu
	- server posílá pozici + rychlost v reálném čase
- nějaké nové systémy?
- exploze hází s věcmi
- box2d?

## High priority

- do logů psát počty lidí
- ukládat logy a replaye ve speciální složce mimo /code/, aby to deploy nezničil
- opravit replaye

## Medium priority


## Low priority

